［香港第一Youtuber］大J冇gear上前線

大J哥哥

勁

Cls

^1000

食左咁多劑都唔退
琴日啲煙濃度重要好勁

癲呀！
公開身份仲要拍哂片企前線
無懼被拉風險
你要咁「博」上位
我只有無限respect！

等睇rock哥

下 個頭盔寫住press

伍公子都極前

大j哥哥

大J

又政治逼害达哥

佢元朗721個次咪俾人扑濕頭囉

我都想知 可以咁申請當記者？

我都係, 我本身以為要有記者證先可以企咁前

BTW
希望佢真係小心

今日三點上環啊！！！！

班狗癲既槍打出頭鳥
建議del片

小心啊大j

去玩具反斗城買gear

正式宣布除左大丁同rock哥 其他都係垃圾個個 只係表個態拎光環

大丁

伍公子

大J下次戴返裝備啦

真係香港第一

琴日外國人都無證
影相for myself 唔得咩

加多個伍公子 其他都是垃圾

撐大J上一百萬sub

琴日大師嗰ig story都睇到佢行到好前

人地冒住失入大減既風險將資源傳達俾自己既支持者
行用自己既影響力嘗試俾更多人了解
（就算政見唔同但你本身鐘意佢既都可能願意聽成講完先）
加上政治娛樂化先係冷感撚同中立撚最易入口
點解硬係要迫人去前線俾人打先得

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

伍公子企得好前 但係冇拍開vlog 好少人知

個毅進狗唔識英文姐

大陸仔無人識你呀
死返去淘寶開箱啦

respect

超勁啊...

大j

一直關注

J神

佢啲鬚好核突

伍公子第一直播主

又吹奏了

帶番裝

關咩事呀，有無都核突

個樣越黎越大陸

大J世一

大j 下次function 推爆你

高質了

識佢老鼠,咁都出黎呃LIKE,呃VIEW數

個記者差d死，冇人講？射肚，冇張證死撚左

push

又出嚟做show 引戰狗請離開！

我係6:00果陣仲屌左佢呢個時間出片
對唔住我錯
大J哥好野，我自含為敬

不反大J了

推

黑社會著狗隊制服都無委任證

大j >>>>>>>>>>>>>>>>達狗

薑檸樂

大J 與 达哥

裝備的重要性

似9毛

佢IG有post 限時

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

有咩可唔可以
大把網上細組織都話自己記者去前線影野

大波好J...
吖唔係

大J好波！

仲有馬田
佢由雨傘出黎到依家

高下立見

親力親為 對佢真係完全改觀晒

就算你話佢做show都好 起碼佢都親身上線 反之啲KOL 仲喺會展

講還講貼乜撚野圖

但有冇諗過乜撚野gear都冇 上前拍乜撚野？
有咩事咪又係要人救？

arho sunny唔知你有冇睇緊呢個post 我就係大棠路輕鐵站企喺你前面嗰個四眼仔
善意提醒好撚心你4個都冇gear就唔好拍

撐

仲有sunny
尋日發夢見到佢同班fd空裝喺中間近前線

雖然寫住press 但都好過某d人國難當前仲專心搵真銀

真 no.1對唔住我以前成日屌你

#111

唔係要有記者證先叫記者？

達哥一直關注緊，只係唔想搶走focus咋

佢寫自己係press得唔得架

雖然我對佢冇咩好感 但真係抵佢上到位 我冇野好講真香港人

想幫大J含

佢條片都算係報導啦

俾人打到仆街

伍公子都係前線

同狗講日文

肯行出黎好過d 達哥，司徒夾帶，miss honey同仇思達好多

光復香港時代革命

公子

支持大j

除左支持同訂閱，其實大家有多餘錢可以課金比d有良知既youtuber

先唔好理佢係咪做show
起碼佢肯行出嚟以身作則
肯利用自己身份灌輸班小學雞觀眾正確既政治觀念
好過其他坐係冷氣房既kol係ig打句香港加油就拎光環既多多聲

達狗準備動漫節

好細心幫人打格仔

黑警都冇證啦.
WFC?

改觀了

熊仔頭都有去幫手

迖狗快撚d死啦

想含大J

Watched & Jed

利伸返
1 佢ig有話自己有去
2 拍得片已經證明有去
3 有口罩都唔戴證明佢地唔驚暴露身份

唔使話我督灰

佢教你踩單車咋 點先買到單車護具比小朋友

叫係ig打句天佑香港就出曬水話要like要追隨既連登仔情何以堪

推呀！

真係痴撚線

^(10000)

Respect

伍公子都上到好前
———————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

講真 唔好再反佢啦
佢有影響力都夠膽行咁前

交代得仲清晰過啲新聞片

其實係咪做過記者，仲有記者證都可以上前線自稱記者

點整都唔會靚仔架啦 收皮

從來都唔追香港YOUTUBER,
不過我決定做大J FANS

好驚佢有事 比警察拉

弱弱一問
唔係記者但戴寫上記者啲頭盔係咪都ok?

達狗：做show狗

youtube 記者

而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

屌 佢拎住個記者頭盔
有冇證唔講
記者都帶豬咀啦

咁都推佢做英雄
咪膠啦

唔可以申請做記者，但可以癡press 貼紙，當被問及出示記者證，可答freelancer，冇記者證，當然你癡住press 貼紙但做翻示威者一樣嘅行為，都一樣會俾警察問候（雖然真記者都已經俾人打撚到狗咁）

佢原本都係諗住拍下行街片姐
點估到班狗咁痴線姐

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

想罷工既巴打不妨入去傾傾

癡press 貼紙影嘢唔犯法，警方問你個時必需答冇記者證，其他自由發揮

達哥：我會送出五份禮物

大j先係真香港人
每次都行去前線報導
起碼令一班無去前線既人知道究竟發生緊咩野事
支持你大j哥
話佢博上位班人 真係用個腦唸下佢點用呢件事博上位

琴日咁大件事 留意新聞不如睇我最愛既YOUTUBER 直播打機好過啦

光復香港，時代革命

大J高質成咁
屎肥閪同達狗完全冇得比較

真係好勁~無 乜GEAR 都上咁前
一陣被打被拉又要傷同拉你有罪都得
佢應該唔算記者

自己公司係大陸
又簽埋應王
邊會出聲

扮可愛扮唔到變傻仔

Arm channel 由6月拍片拍到今日支持啵

迖狗：引戰狗請離開！

HK KOL NO.1

唔係話咩,但係大J可以貼press係頭咩?

有口罩都唔戴 點解釋 做show嫌疑?

唔上前線就係垃圾？
出去發夢 呼籲觀眾關注
都好大作用好大影響力
我唔明點解咁都要屌拎光環

呢期真係對大J改哂觀

敢上前線拍片比大家睇 要知道愈多人記錄就會更易還原真相

又敢係自己youtube channel講政治野，69之前其實都有講香港本土既野 例如大灣區購物城 新口岸等等
可以令班00後更了解香港發生咩事

老實講真係唔係有幾多個敢係自己頻道講政治野
不過佢同Bob叔一樣無生活負擔上哂岸 怕咩比人打爛飯碗咩

冇委任證, 冇背心都可以係警察

真心冇GEAR行咁前就唔好累人
欣賞佢為香港發聲
但今次真係做多左

搏乜野?

做show就一早po相同片攞光環啦
大j咪一樣咩都冇
篤少陣啦 一齊打更重要嘅敵人得唔得

咁都要保護返班真記者嘛

佢冇話唔上前就係垃圾 睇清楚
啲人係行都冇行半次 ig求其up兩句當係

Agger

你知唔知冇裝備係累人！

我唔明點解大家要吹捧佢

早幾個reply有人答

你會咁講係因為佢地係youtuber姐
其實3點幾果時有好多人都有口罩都唔戴

記者都比人拉
軍政府治港

所謂記協其實係NGO公會黎，跟本就冇所謂既正式法定記者證。

你要明白點解記協記者證有用係因為多人認受有公信力所以好多政府機構同商業機構會對記協記者有特別對待。
至於響前線既記協記者證有咩用呢？就係當班黑警發癲要砌你既時候到時真係被起訴會多樣證據而記協又會支持你囉，但係唔代表你有免死金牌，另外班黑警要趕你走你都係要走，最多咪就係事後會有記協呢個NGO強烈譴責黑警囉。
如果你前線係冇記協記者證，黑警就會因為佢地鳩拉鳩搜身既成本較低而搵你做目標，你出事、比黑警砌你唔會有記協支援跟進、之外，其實就冇乜分別。

簡單講就係其實響前線你有記協記者證只係因為班黑警怕麻煩要交待呢樣交待果樣怕記者會高層被問先至冇比人拉，黑警發癲話懷疑你犯法一樣可以要拉要鎖。冇記協記者證黑警就冇左呢層心理上既考慮，情況其實就類似有full gear同冇full gear話自己路過既分別，兩者都係話有合理懷疑你要拉要鎖，只係後者機會較細。

所以其實每個人都可以記者，但要注意你一定要只係做返記者要做既事唔好累到同行。

我講事實
有口罩都唔戴
佢宜家係有機會害埋救佢嘅隊友

強

咁佢依家就真係講緊只有上左前線既唔係垃圾啵
Sunny 馬田果啲成日去發夢
都出哂片出哂文幫手宣傳
依家無gear連後排都唔企得阿？
次次發夢無gear既返哂屋企好無？

佢地呢d都係影幾張但求影到片上youtube刷view姐
之後就雞咁腳跑返去西鐵站走架啦
點同大丁呢d比

有邊個勇武/前線要咁自爆
做烈士露樣都係有原因同知自己法律責任
大家都知要好好保護自己
著過既衫褲鞋襪都會好好處理

咁樣出片
我冇辦法RESPECT

所以我話大J哥哥幾時都係第一

1

其實琴日最初唔係諗住開拖
你見唔見到唔少和理非都有出黎

自己睇返直播片 唔少呀姨呀叔都食哂催淚煙
係班狗係又射 唔係又射 射到上埋老人院
完全係痴撚左線
班狗發癲初期你估全部市民都係勇武咩

可唔可以嘅問題係在於
你上到庭
個官接唔接納佢記者呢個身份

咁佢個youtube 幾十萬人
點都有得拗啦

只有佢同ROCK 哥先有資格爭第一

7:42 個果鄭松泰黎
今次走到咁前

醒下啦連登仔
咁樣冇GEAR拍片 = 香港第一YOUTUBER
清醒啲啦
發聲還發聲 要知自己做緊乜

你留意返今次發夢係冇不反對通知書
出得黎預左食催淚呢啲基本野
唔怕警察都怕黑社會啦
入元朗行都冇gear我真係建議返屋企休息

根本最初唔係個個諗住勇武 好多和理非撐場

sunny我冇睇開唔評論
但係想問馬田幾時有放片上YouTube刷view

唔好玩啦
大家都知出得去要有裝備
冇裝備既發第一粒催淚彈時
係仲走到 又或者去到後啲既地方

唔係要全民勇武
係入得元朗
你要知首先呢個遊行係唔合法
黑警一定可以撚你
第二元朗鄉黑問題 見到721咁樣
你點都要有所準備

本身又話尋日係和理非
大家先放心出黎
依家出完黎就話預左係勇武
你話乜就乜啦
同埋發夢有無不反對
其實個結局都無一撚樣

同意
拍片唔係咁拍法
你FULL GEAR去做戰地記者OK
冇Gear仲要拍 係累人
你地醒未？

還記得721嗎？

屌 成班咁認真我誇張啲吹捧下呢兩個唔怕比人點相 比人打，前線拍vlog既youtuber咋喎
事實上大把kol 見有光環就表態拎左先
之後繼續吃喝玩樂

Totally agree.
arho sunny有口罩都唔戴 話唔係做show都好難信

當同路人追求既訴求係一樣
而又做緊我做唔到既事去爭取同表達訴求
咁果班一律會稱為「義士」
而所有義士我都會無限respect!
不分是否大J定無名義士

大家係咪生存係平行時空！?

勇武係要智取
前線都係會傾過度過先行動
佢冇GEAR行咁前一定係累人 不負責任
錯就要屌
我冇質疑佢為香港發聲既心
只係想講要用腦 分下分寸

邊個話行元朗係和理非？
話唔入村同埋唔主動攻擊咋
明知冇不反對通知書 仲冇gear出黎 仲要唔係後排
咁都唔抵屌?

預左食催淚=/=預左係勇武
係度曲解我意思

呢句駁唔到

pusj

唔好再鬧和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！728見！

+經過中信門口狗發癲一事 啲人仲以爲和理非可以冇事 唔戴gear都得天真

前兩日唔少po講係和理非
選擇性失明
明你想講乜嫁啦
無gear就無資格出去發夢嘛

我原意只係想叫呢個po停止分化
有無上前線有無gear都係同路人
不過睇黎你睇法唔同
講多無謂

所有文宣都係叫大家要有裝備！
點可能話預左和理非？

巴打英雄所見略同

唔係要分化！
係想比人知

去得前線 你選擇留到最後
你首先就要有裝
你有裝備其實可以減輕其他人嘅負擔！

唔屌政府
唔屌黑警
唔屌中共

屌一個為左香港發聲既youtuber
到底發生緊咩事？

唔好教壞人啦

口罩都可以帶定幾個掛？
水都可以帶多枝掛？
眼罩冇都可以帶泳鏡嗎？

好好保護自己
先可以保護別人 繼續抗爭落去

冇人分化
只係錯就要屌 因爲有機會害埋隊友
唔係達一句 同路人 就可以免除責任唔屌得
有口罩都唔戴 我真係唔知可以有咩原因

但呢度就有人話我地分化緊
要不割席

而家冇人要同佢割席！
依家係想話俾大家知咁樣係累人！
唔好捧到佢上神枱！

只係想大家乖乖地
和理非都帶少少裝備吧
唔係一味追捧
打正旗號為香港發聲就大晒

老實講大J近幾條片真係高質到仆街

伍公子（智）
Rock哥（勇）
大J（俠）

為香港發聲唔係免死金牌
錯就要屌 唔係唔俾拍
不過下次有gear先好出去拍以免害隊友

巴打，人地有話係做勇武衝衝子咩？佢出條片就係叫人出得黎就要full gear。
再講拍片再經過選擇edit再up上網其實係另一種文宣黎，當然佢如果能夠自理唔洗好似片裡面要人幫就更好。

咁落去好快又內鬥玩完
根據經驗每次最後都暴力清場 係咪無裝備既就唔駛再出黎先？

最大問題係班狗濫用武力
無衝擊當有衝擊而射Tear gas
呢點睇返琴日直播 10點幾左右 班狗開始用強光燈射記者既時候 明明都無人接近過條防線同掉野 對峙距離一定超過十幾米以上 但班狗就開咪警告唔好再衝擊
在場所有記者影住得啖笑

佢自己都有反省
同埋佢裝備上已經比上次係上水多左
我估如果佢再有下次
應該會更有準備

大家集中返係更重要既事上面啦

你講得好岩 我都好認同
Gear唔夠係有機會拖累隊友
應該要多啲宣揚帶gear既重要性
佢地帶唔夠gear都唔岩

但我就係睇唔過眼某啲人係到分化youtuber
我諗我係本人聽到會心好累
為香港發聲放棄大陸廠商
都仲要比人話係on9拎光環

今次抵讚啊

伍公仔系最早期幫推運動既YouTuber
（果段全英語video）

真係見到佢好撚嘔心
以為自己好撚型
其實邊撚到黎既自信

一場運動需要唔同崗位嘅人
需要充足裝備嘅前線
亦都需要一啲和理非喺後面支援

但係和理非≠唔好好保護自己
都要有心理準備應付突發嘅事情

呢個先係正確嘅觀念

佢又係on9左d
過左個幾月仲覺得出去做和理非就唔洗保護自己

我只係睇唔過眼
咁樣會累到真正上前既勇士

唉

有不反對通知書嘅游行 夠鐘就走 的確唔洗任何gear
留意琴日係元朗 違法+無裝備都出黎行 加重隊友負擔
咁都覺得冇問題的話 我冇野講

不要盲撐
有錯就屌 有啱就讚
前線都每次會檢討會改進
但係今次真係抵鬧
721咁樣無法無天都唔識好好保護自己

唔使捧佢上神枱，欣賞佢有心/夠膽留喺現場，但要批評唔夠裝而唔衡量自己企咩位，前線做緊嘢嗰刻唔會有人得閒保護佢，出咗咩事佢自己承受返個後果就好

香港人

佢有香港過咩？

巴打心水清
一樣想法

只要你採訪嘅野經任何媒體發佈後有好撚多人睇，你咪就係記者囉，記者係一個職業唔係一個認證

Sorry. 佢係邊個？

不反對通知書
之前有不反對通知書到11點咪又係未夠鐘暴力清場同拉人
你唔係覺得呢個通知書有用下話？

經一事蔡一智 佢今次食彈食到咁應 下次會齊gear架喇

只睇大j

第一，nono制度本身就唔應該存在，應該要當佢冇到。
第二，普羅大眾喺恐襲後無懼踏足元朗土地係對恐怖主義最大還擊，唔應該受責備。

槍口對外好冇，幫狗屌自己人都有嘅

不能相提並論

唔推唔得!

至少唔會係 預定時間開始後一個鐘就開始清場

我一路都係對事不對人 唔保護自己會加重其他人負擔係事實。

真係諗唔明，點解前線記者唔用GoPro拍片，又清又穩定。加多一個係頂帽，可以多一個角度。

扮鬼佬

引戰狗

戰地utuber，respect

Push